強烈譴責Apple iphone keyboard行為

iphone用速成打 "成班死" 之後第一個suggestion

我無嘢講

真

X2

倉頡都係

蘋果真係無個好

毒果

Respect

#metoo

machine learning